之前勇武手足係咪話，守係為左比和理非走

咁和理非係咪應該唔好走咁近

非割蓆

講過好多次近唔緊要唔好企咁密塞住走唔到

企埋一齊帶安全感,
但係跑果陣好易塞死

唔好企咁密啊！